你哋去到幾多歲先發覺，原來10萬只係好少錢？

我去到26、7歲第一次自己做生意先知…

18,交學費個時

連登吹水大會正式開始

好細個已經知，TVB D劇下下話”又賺幾百萬，幾億”

一出世

識打J 果陣

10歲生日

十歲生日老豆俾十萬利事我， 咁少錢數一陣就數完

19

司政報告之後

應該係17

有第一個十萬之後

乜十萬好小嫁咩

當自己擁有第一個十萬既時候就會覺得少
利申：最多試過有五六萬only

係股票戶口輸左咁多之後

未還grant loan前
還完關grant loan後

第一次玩動物賺15萬，之後同一星期輸返26萬

20返 part time 個時已經知

之後放晒落匣萬日日數

當爭左十萬卡數時.....發覺咁快洗左十萬....還既時候....十萬咁撚難還...還完....原來咁快還完...就明天十萬其實好小錢

做賭場撚的時候, 過驗鈔機時10秒內數完一叠10萬

買牛熊果下

同感

一樣

大學開始
依家出黎做野更加覺 做兩個月野都儲到有突
細個睇野太窄

自己接到野做開始 就覺得好少
因為洗得好快

喺阿媽個肚就知10萬好少
因為啲親戚成日講一個B要洗500萬

買股票之後睇親d新聞銀碼都用億計

今年
見到政府1慢億起人工島

有十萬但發覺乜都做唔到果陣

睇完愛回家班仆街下下幾千萬上落就知啦

一直都覺好多

睇創世紀嗰時

未到

做工程嘅時候

70歲 10萬少錢到睇一次醫生都唔夠錢比
用左1萬億之後物價升到好多人跳樓
銀行好多人排隊拎錢 最後狂印銀紙要用普通影印機都可以做到

呢個真
隨便做錯樣野都唔只幫公司輸咁少錢

21歲，出黎做野

正宗高登仔畢業坐底五皮

發覺一百萬都好少

但對我嚟講10萬都好多

第一次逗利是

20歲. 考到車牌個陣就發現 其實30-40萬部車都唔係好貴. 供都好易供得起.

師兄去錯討論區

感覺而言細細個就已經覺得
實際依家做得耐research lab連100萬都覺得少

玩大富翁個陣

讀year 1既時候

話要起人工島個時

擁有10萬既時候

有100萬嘅時候

細個去人屋企已經知，居屋個大細同我公屋差唔多，只係多個廁所 就覺得百幾二百萬都係咁上下，十萬算係乜野。

自從出黎做野就覺得唔算大數目，近年覺得更加少，你睇下啲樓價，你老味一百粒都買唔到個廁所，見到早幾年上左車啲人個個有幾百萬帳面身家，就知自己窮到燶

fg 返左大半年工戶口有6 位數開始

買唔起一股BRK.A

屋企有樓嘅都閒閒地幾百萬幾千萬身家
10萬好似好多 但其實咩都做唔到 得好少

去日本掛

2手車都買到架既

19，買左隻錶，十萬蚊，

一出黎做野 十萬蚊其實真係無撚用

23

上連登就知，fg 50k, 100k=2個月人工

想去外國讀書嗰陣

18歲嗰陣 睇新聞發現十萬蚊 首期都唔夠

2年前 而家廿四

洗十萬覺得好撚多
賺十萬覺得好撚少

玩跑Online有幾億TR嘅時候

玩巨商果時開始

自從叫完成班FD上黎開P
之後發現屋企唔見左20萬人仔

中一屋企人比首期個陣

當你擁有到嘅時候你就會覺得冇乜大不了

記得細個去旅行係一件好難嘅事。幾年先可以去到一次旅行，去歐洲旅行更加覺得係有錢人先可以去。唔知由幾時開始去旅行我覺得係好簡單嘅事。一年去三四次旅行覺得冇乜大不了，呢幾年歐洲都去過幾次。但反而冇以前去旅行咁開心。依家諗返去旅行嘅回憶全部都係以前好細個嗰陣一家人去嘅開心事。

啱啱大學畢業出嚟第一份工唔好，好羨慕人哋搵幾萬蚊一個月覺得好犀利。而家出嚟做咗嘢都差唔多有六年，對比當年第一份出嚟嘅人工多咗幾倍。曾經努力去追求但原來當你追求到嘅時候會發覺都唔係真係咁開心

當知道有啲手袋係十幾廿萬一個而你知道有人擁有好個......

買第一隻股票個陣

賭波輸幾廿萬個陣

細個覺得死獌狗係少
而家大個咗濕鳩獌都係少
人大咗睇嘅嘢唔同咗冇辦法

同路 輸左幾廿萬就覺得十萬好少

when i got my firsr rolex in 22

17歲，老豆去去下街買錶嘅時候

97之後

輸過先珍惜

病嗰時

我到而家都覺得十萬係好多錢

25歲 搬新屋 借左銀行廿萬 一個月唔夠用晒就知
廿萬其實做唔到咩

第一年做嘢

十萬唔多 ？

你貼糧單睇下

跟住繼續儲第二個十萬
發現兩個十萬都係好少錢

課完金後

買股票時
10皮連3手股都買唔到

科成十雞？

儲到50萬開始就覺

當你拎100萬係手 發覺係同卷紙巾冇分別既時候

買正股都輸左10萬果陣

38

一出嚟做野就發現十萬真係好少

近依一兩年 開始炒賣之後

LD一日都十萬

係馬會拎三獎個陣 有十萬
後面D阿叔係咁屌 話十萬咁少都數咁耐

臨死之前

當政府隨便起野都話幾百億
高鐵成千億
人工島仲話5000億又近萬億既時候

19歲 因為老豆個時比左40萬我 我就知係大人世間入面 唔過百萬都好少錢

10歲daddy送我生日禮物

一講就諗起傷心事 入左幾十萬買股票 但個戶口長期得幾萬

起碼億億聲先合格

直到有次出糧連埋bonus出左6位數果陣

做野供自己讀大學嗰陣

擁有十萬之後

700？

玩牛熊證果下

中國不平安

不用怕 只是技術性調整 會升起來的

當年樓價仲係一萬蚊呎
望一望十呎擺唔落張床

響高登睇到第一個自爆人工post時

好簡單，就係當你有10萬嘅時候，而且發現乜春都做唔到，你會想繼續搵下一個十萬、廿萬、百萬......

不能同意更多

港共啲天文數字大白象

17

不如問下樓主幾時覺得10萬好多錢
錢

個個都覺咁少，不如比下我

28, 10萬 = 1.5個月人工

我交學費個陣

玩相機開始

做狗會個陣
啲賭撚幾皮幾皮咁買
買買下已經球幾兩球野

十歲，收利是果陣

玩股票

18歲有信用卡之後一個月

十萬...我d散紙尼架wor...

知道自己老豆月薪6位數之後

14

第一次見人燒家衣時

犯冰冰要交8億人民幣罰款

就知道10萬 真係...

發覺自己好撚垃圾 連10萬都無

而家都覺得十萬好多錢
經常問自己會點用

前排大劉個仔一棍牛醒左我先知

打GB寵物小精靈,買粒野都9800果時

十歲收到十萬蚊利是果陣

交學費果陣就知啦

人地話正股驚西咩 我預左坐10年

有第一個10萬果時

屌,30歲都仲覺500hkd 好多錢

依家都仲覺得10萬好多

點解唔數亳子～？

我唔會覺得係少
只係唔係多
到而家人大左洗多一萬幾千都會有啲肉赤

我認同呀,幾十萬我係有,但有都唔知可以做乜

但叫我去轉旅行洗過萬我鳩都赤埋(日本除外)

幫貨船入錯油累公司賠幾億

正職第一次出糧果時

6碎左右拉。。食個lunch就冇jor = =

睇一擲千金嘅時候

玩牛熊一日賺十萬的時候

利伸：ff

返工幫老細去還錢個陣
幾百萬現金倒晒係台面
個時覺得原來得咁少錢